覺唔覺堅持拍長拖先係真男人？

咩ONS , 咩SP , 散拖 , 叫雞
樓主我完全冇興趣
又mk 又垃圾
受唔住短暫引誘先會做
最重要係格衰, 道德界線低下
好人好者, 會走去玩ons , sp , 散拖, 叫雞？

一個人
格衰, 道德界線低
又要受唔住短暫引誘

注定一世冇失敗
真係好垃圾

樓主只會aim 長拖
雖然有時真係會悶左d , 但就係咁先鍛練到堅持,
堅持到組織到溫暖家庭, 老左可以享受下天倫之樂, 幾代同堂
到時就會明白, 咩叫:
堅持到底 , 就是勝利

男人想拍有撚用咩
都要條女唔派帽先得嫁

經驗所談, 搵d 毒d 既女就得

同意，一直想搵個真係鍾意嘅先拍
利申a0

絲打表示認同
可惜現實好難

無女又有咩用

教下A0點拍長拖

同意 一個人唔自律 姐係連自己都管理唔好 抵受唔到誘惑 點樣做大事？

其實唔洗急, 寧缺勿濫
最緊要真心鍾意

自律性低
受唔到誘惑
又格衰 道德界線低
真心，點做到大事？

幾耐先叫長先 有人拍開散拖 拍超過半年都話耐

渣架

冇乜所謂，好多問題真係要相處落先會浮現，可以長拖就盡量做好段關係，真係唔夾亦無謂死纏爛打拖泥帶水。
無話一定要天長地久，拎得起放得低，對每段關係都問心無愧，會怕人話你唔係男人？

認同

男人最型都係去守護或堅持緊D野

叫雞 sp on 真係無意思

處理左性慾 但空虛仲係度!

人大左總係想安定落黎既
其實好天真信一生一世
但係現實好難

樓主講得好岩啊

巴打幾歲？

求求其其拍左拖9年再結婚再生b
中間冇斷過...

但睇見朋友定期換畫，有d 羨慕

其實你睇我好我睇你好

自問對愛情冇乜要求，自自然然就算

我都想拍長拖
不過條女到最後又咪受唔住誘惑

樓主話到揾毒女就得
我之個個又咪毒毒地
之後我幫佢識朋友
到最後成個人都變曬
所以揾毒女都係冇撚用

利申:自從個次之後我就好撚驚拍拖

廿幾歲

想發洩性欲，打飛機啦
唔好浪費人哋時間，感情

正皮係畀樓豬呢種正直嘅性格

女人都係啦，拍到長拖真係好值得欣賞

Btw有冇拍長拖巴絲分享下

估唔到
連登都有好似樓主咁既男人

少年 你太年輕了

我愛樓主

agger
好多時拍唔拍到耐
用心經營係重要 但都有運氣成份 睇天時地利
真係唔啱嘅 喺wear爛塊面之前散都係對大家好

我夠係咁諗 可惜唔會有一個男朋友係好似樓主咁

拍耐左真係唔想換
一黎有感情，二黎要去重新認識同了解一個人所有真係好哂時間同心機
申利：巴

agger

我都係咁諗

今時今日仲秉持住依種價值觀嘅人真係好少
巴打 我欣賞你

乖乖女應該都得？

乖乖女都會變架
利申 見過

永遠就係對感情認真嘅男人就遇上play girl
女嘅就遇上play boy

同意
同男友拍咗6年幾，仲係熱戀期
叫我搵過個又要重新開始真係冇興趣
而且時間耐咗已經無論做咩都會諗起佢先

原來有男人會咁諗

me2
同女友一齊就黎十三年
已經唔想再有曖昧果啲麻煩野
一諗起要媾女就覺得好煩

羨慕 我都好想好似你咁長長久久

當初都咁諗
但發覺好多女人根本上都分唔到邊個係真心邊個係玩
會好欣賞d狗公/對佢做既野
真心對佢好就覺得唔夠唔會欣賞

同初戀拍左7年半，希望可以走埋落去

太長會玩到悶

重點

如果係已經睇透左世事，有自己獨特見解嘅乖乖女就可以
但唔少所謂嘅乖乖女/獨女只係因為未完全認識個世界，當中某部分後來會把持唔住而變壞

毒既女仔真係安全好多

1.佢地唔會周圍搵男仔
2.好多興趣應該都夾你
3.無朋友所以當你係全世界咁濟

乖乖女就，可能拍緊第一次果時都尚算專一，
但後尾發覺有人追，有選擇就會動搖，最後...

所以其實毒既女仔最好

認同守護同堅持一樣事物既男人好型
啲人成日話食得女多先型 叫雞先真男人
事實根本係成班loser美化自己既行為
受得住誘惑既人先靠得住 做到大事

同路人留名
一直想搵到生命中既唯一 可惜世事無常
乖乖女都會變 hold唔住 究竟係自己技巧唔好
定根本世界係咁 唯有改變才是永恆？
希望各位同路巴絲早日覓得屬於自己既唯一

After

Agger

你估散拖我想架咩
希望呢次長長久久

諗起要重新適應一個人
又要再重新夾過所有嘢就覺得煩
對住新仔又要扮呢扮路
唉，不如對死一個，自由奔放仲好啦
佢習慣我 我熟習佢

利申有個拍咗三年嘅男朋友

好羨慕拍到長拖既人
同男友一齊幾個月
覺得佢唔會想我係最後既個個
始終呢家仲好細
外面花花世界
又點甘心成世靜係對住我一個女人

如果曾經畀仆街玩過然後先看透世事
依家變左乖乖女又要唔要得過

我夠想有個專一拍長拖嘅男人
但冇吖嘛

可唔撚可以比我認真咁拍一次長拖
要重新認識一個人真係好撚柒攰
拍到結婚ok？

好多時候都只係錯timing遇上對的人
所以拍到長拖其實都要睇彩數
就算一拍即合都唔代表到啲咩

利申：同女朋友拍咗六年拖 互相配合得好好

專一就係專一 唔關社交能力事
如果係因為無能力溝第個先專一, 或者暗啞底想溝又唔成功先繼續跟你 都唔恨啦

只係毒嘅你會易有安全感d
相反好多朋友, 事業又好, 多節目, 受歡迎嘅女仔表面上好似無咗你都無乜野咁 生活咁精彩
但事實唔係咁

拍左10年拖

我地男人堅持有咩用？都要女人堅持先可以......

上面果段同意

下面果段既話，好難會有人咩都有哂，
花花世界咁但都會好需要男朋友
至少我係因為咁被扔棄

如果真係有人好多娛樂好多朋友都擺自己係第一或頭幾，
係啲女仔真係唔知邊到搵，可能絕哂種

agger
係男人都會想試下ons, sp 如果連想都未想過 應該唔係正常男人 不過要睇下每個人對自己道德價值有幾重 我會好嚴謹去遵守俾自己嘅道德底線 自己越去秉持呢種態度 越覺得自己同其他人分別
香港呢個地方 多數人係用錢去衡量一個人嘅高低 雖然自己都係一個窮撚 但起碼我會做一個自己欣賞嘅人 所以我好欣賞樓主
利申 道德撚

我都想拍長拖拍到尾
但遇親啲男人都知佢係playboy所以reject哂
到而家都冇拖拍

利申 A0藍絲

樓主真男人
依個世代有呢種諗法嘅人已經好少有，忍受寂寞晍容易，堅持好難

祝福樓主有一段美好長久姻緣

利申：同路人

你幾歲？

祝福

same

首先拍到長拖既男人唔代表唔會叫雞 搵sp偷食
識人拍親長拖都係騎牛搵住馬先
未搵到下一條女都唔會散住
一散就知咩事 原因得一個 就係想玩第二個
所以每次都拍長拖 而且無間斷拍拖
你話呢種係咪對感情認真既真男人？

根本用拍拖長短時間黎判斷係咪對感情認真係好撚表面

不過有偷食又拍到長拖既男人 認真佩服
係識玩既真男人

通常長拖分手都係女方提出
因為男人如果的起心肝拍長拖就會視為責任
女人反而係為歸宿 騎牛搵馬
利申 七年被無情飛

18唔好屌我細

你還年輕啊妹妹

一直都想揾個可以一拍到尾既男朋友

18歲真心年輕
樓主已經廿中

大把機會啦 睇定啲先
慢慢自己磨下學下睇人先啦

辛苦了 巴打 我比你好啲 比人騎左兩年

正皮

唔係咁先正常咩 唔係咁拍嚟托柒

我覺得拍得長拖(唔偷食唔叫雞冇sp冇ons)既人都係心地善良既好人
因為一個人心地善良先會認真對待感情 同埋唔忍心傷害別人
所以我擇偶首要條件就係心地善良 好似好老土咁但原來善良既人唔係咁多 樓主係其中一個

21歲 a0

Agger!!

覺，前提係互相愛對方同搵到值得堅持嘅人。唔係就會因為咁而好痛苦。

齋拍長拖唔結婚有撚用咩

巴打又係你啊
btw agger

當拍到咁上下
條女跟到你差唔多三十歲
仲只係拍長拖
咁就唔好怪個女人自私

啲小朋友或者未拍過拖既
邊諗到咁遠

如果唔係以組織家庭為前題去拍拖
散拖長拖 一樣都係鳩

咁又去返好現實既問題
就係層樓
冇自己既竇
對組織家庭會係好大阻力

有能力固然好
冇能力 拍下散拖
過下醉生夢死 亦不為過
反正都冇將來可言

樓主岩呀

同女朋友由中學開始
拍左差唔多九年拖
捱過埋最易散既大學時期
一出黎做野就大家努力儲錢

自己定左三十歲前就有車有樓結婚既目標
依家仲差結婚未做到咋

我係男人都覺得咁樣唔要得
佢地純粹想要一段長既散拖
或者衰d講句，只係想要一隻長期為佢地付出既免費雞
唔係唔花心，只係無條件花心
亦都完全唔了解女人

因為依家太多選擇喇太易識到人

好中肯 但世界上有幾多男人做到

同女朋友大學開始拍，今個月開始拍左7年，11月叫我買戒指求婚, 12月又話唔結

A0先係真男人 寧缺勿濫

同我一樣既真男人

但係又有幾多女肯 幫你帶帽就有

如果a0 想拍同想玩都冇機會，根本係無人揀嗰啲肥矮毒柒窮仲叫唔叫真男人？

Totally agger
拍之前覺得唔會同佢結婚，就唔會開始了

多謝樓主比我知道原來仲有男人會咁諗

這才是正確的價值觀吧

我同女友都係想拍長拖，但依家困難重重，唔知點捱
利中：初戀 兩個月

原來連登仲有咁多真男人
以為連仔淨係識中出即飛

所以我到宜家都係A0

洗米華，賭王真失敗
正垃圾，完全做唔到大事

香港呢個地方就係越衰格越容易成功

有先我架
23

得

我覺得算係前者

但我地只係廿出頭

實踐啦，講就個個人都識講

拍左6年 前幾日先俾男友嫌我太蠢飛左

無用，你點專一人格點高尚，條女帽你一次已經可以摧毀你咁多年既堅持。

Agree. 因為女人拍長左會現形

利申：3.5年

無法認同更多
身邊啲人不停介紹人俾我識
好似皇帝唔急太監急咁
仲每日講埋啲濕9理論想洗我腦
有啲仲話叫我將就吓
我心諗：
做人世喎
呢啲嘢都有得將就嫁咩

自己想又點
人哋唔想啊嘛

你估個個都係同你拍長拖咩
*被ex帽子戲法

覺，拍長拖個機會成本都係食少幾條處女，我就話留返俾其他有需要食處既人做下慈善，一舉兩得

唉
但係都有少部分人一開始就中嘅
都有1%人初戀到結婚呀

我諗
如果一開始我就遇到咁嘅女仔就好
可惜遇到一個……唉
同樣18歲
*被帽事

俾心機讀好啲書先啦

問題係年近30都仲未脫離A0

我認我衰
今咁多女

有
係女唔要 鐘意player啫

有呢個諗法真係好

終於有人講返句人話
感覺咩毒既女仔最好應該都係d毒撚講

我成日覺得要行到叫雞呢一步，等於放棄咗愛情。會嚴重影響價值觀人生觀。

拍十一年 處男

女友心理病

為左守護佢嘅童話，我自己都搞到有病

期間好多女埋身，拒絕左

但我已經好攰 好辛苦

依家慢慢疏遠，希望佢習慣冇左我一個人生活

我夠想有個拍到結婚當佢係全部既人啦

樓主 欣賞你 祝你早日遇到你生命中既另一半

真男人應該係知道自己同對方想要啲咩。想安定拍長拖嘅，就唔好抵唔住引誘出軌，不輕易發怒批判嫉妒，慢慢建立與伴侶嘅信任同默契。想要借火式短暫激情嘅，就搵返個差唔多定位嘅女人一齊酒池肉林。最怕係大家價值觀不同。玩無問題，但同返player玩，唔好玩好人

我反而覺得想拍長拖係理所當然，唔洗特別堅持，你鍾意對方嘅時候就自然想以後都一齊啦

十一年都處男
都一直冇親密接觸
感情好難變深

坦白講 巴打你已經好勁...
十一年乜都冇做
個女仔咁樣其實反而係破壞感情

做開Gym既表示

只要堅持就會有成果

但我會寧願要Gym都唔要女人

因為人變就變 唔洗講理由

嘩屌你 撞邪呀

覺唔覺結婚先肯扑野係好男人

第一次正皮隻多士

但如果拍長拖但又唔結婚又係冇用

曾幾何時我都係專一既男仔
但自從某次被帽後就好難相信女仔認真唔到，每次有女都係分散投資，周圍播種，
個個都玩玩下，防止被帽既挫敗感

幾多年先叫長拖

秒

盡人事了
放過自己啦

同意!!!!!
但d女派帽 想拍長拖都難

不過我都奇怪 點解11年都未結婚..？？？？？？
係咪由中學開始拍？初戀？
如果係 巴打真心好勁

深受其害

欣賞樓主

未拍過拖
但如果有,我就會好珍惜個女仔
愛情得來不易呀

之前一直拍散拖 直到遇到一個合適嘅人 4年幾了 雖然之前散極都有1年 但而家拍到咁耐我都覺得係奇蹟

上一次拍撚左6年咪又係比人飛
Btw呢次希望keep 到啦

利申 第二次拍拖中拍左7個月

藉口黎

想同樓主做朋友👍🏽

拍緊十年

拍左三年初戀 比佢綠帽 答我 長情有咩用

巴打你值得更好

係呀 拍到長拖梗係真男人啦
但當個男人諗住第一次就一生一世嘅時候
比女方拋棄 果種撕心裂肺嘅感受真係好辛苦
尤其係個女仔係乖乖女果類 又應承左會一齊到最後
但結論都係話辛苦話勊 根本冇心經營 然後分手
個男仔有幾想拍長拖都冇用啦

利申 男方 開始覺得女人唔可信

注定一世冇失敗

有d女人好賤架
拍夠幾年又話未玩夠未試過 屌你老母

唔好講咁多野 快d去屠狗會

同左右手拍左30年

努力緊第六年
今年21

拍緊 拍左4年幾 大部份中學同學都一樣拍長拖
我覺得好睇讀中學果陣既學校氛圍 讀mk學校先多ons 叫雞 sp既觀念

一樣

不能同意更多
比唔到名份人就唔好拖住人咁耐啦
利申 7年分手

呢幾日發生嘅 好似被個世界背叛咁 最後一日先知道所有

好幸福 有心行落去

唔覺

思想同樓主一樣 本身唔想拍散拖 覺得哂時間 哂心機 哂感情 但偏偏遇到第一個女仔 佢當左我水泡 搞到自己傷得好重 但到依家都仲係堅守呢種信念 因為係感情方面唔想玩玩下

睇到專一咁重先失敗

比自己時間去沉澱一下
唔好再諗佢啦
為左一個唔好既女仔而唔開心唔值得呀
加油

特別依家呢個世代 d女邊個俾到更好既物質就跟邊個

社交障礙有冇得治療？

呢個同我反駁佢句a0先係真男人好似冇太大關係？

我都想拍長拖㗎 但當你真心真意諗住同一個女仔發展落去嘅時候 發現佢只係當你係水泡 果下真係會灰鳩 唔會再咁易信其他女仔 但我真係好想同而家嘅女朋友可以一生一世

請問樓主係咪拍緊拖？

有啲人會以自己專一好男仔、乖黎自居

問題係你有得揀而去對人專一
定冇得揀識住專一

另外 關係長久好多人都想
但現實未必咁如意
一齊過努力過
但有啲行唔到就行唔到落去
夾硬行落去只會困獸鬥

條女唔帽你先講啦

得我想 佢唔想有咩用

係呀

On9先拍長拖

拍過三百次散拖
好想搵到真愛
但已經搵唔返激情

咁叫d女搵番毒d的仔又得唔得？
點解永遠要男人犧牲先？

堅持奶閪

都有女仔會搵毒啲嘅男仔呀

長拖養女人？唔係叫真男人，係叫戇鳩

講到組織家庭唔關女人事咁
男人夠哂左佢的青春啦
得女人哂咩
組織家庭2邊都要付出架
最好樓結婚錢依d aa制
反正女方都有番工
自己唔付出又要judge條仔
有咩資格

唔試過又點知可唔可以長拍呢？
你做第一份工，就諗住做一世？

係就係 但拍拖唔係一個人想就得
d賤女人玩完就下個 你好極都冇用啦

空虛同責任重壓，大把人情願空虛

其實樓個首期如果大家分一半一半去買
大家努力d根本係可以買到
依家最大問題係男仔自己on99 handle哂
搞到做到隻狗又比條女話無時間見
何苦呢

何況女人搵錢其實相對易好多（同相同能力男人比）
拍長拖條女又唔肯出錢根本就唔係愛你
做sp算啦

痛苦，不自然既野，先會用堅持二字

好羨慕 點先維繫到

咁而家個主題係講緊男人呀

好認真咁被人當飯票，最終你只會覺得自己係傻仔

竟然咁多正評
連登班mk5p仔呢

因為越黎越多男人知道拍拖結婚係搵男人笨。

如果你比個日本妹做返個傳統少少既女人，我相信好多人都想認真少少

我同ex一齊左大半年就散左, 中間仲有一兩次離離合合
始終覺得對方唔係真心鐘意自己

三十歲，男人唔結婚都唔知幾想你自動走，又老又貪又煩

呢個係既
見個女仔結婚
佢搵得多過男仔一截
擺酒佢都出大份啲

但現實問題
而家個樓價太癲
就算兩個人都未必咁易上到車

咁應該好多男人婚後就會放棄。
如果離婚唔駛理對方經濟，大把男人都會離

樓主完全唔提女方付出與否，出牆與否，經濟依賴與否，根本想將所有責任賴落男人度。

如果鐘意咁拍長拖就唔係一樣苦差啦 洗乜堅持

我有比你屌架

中出即飛起碼都無浪費人地三五七年時間
呢d拍十年又唔結婚既，真係連中出即飛都不如

lm

不嬲都咁諗

強烈認同

拍咁耐又唔結婚係咩心態

揀岩人先拍到長拖 但係唔拍過又唔知岩唔岩
有邊個唔想拍長拖

絕對認同，但冇女人明白

我都想揾個好似樓主咁諗嘅男仔

收皮啦屌你老母 啲臭雞一定派帽

失敗

同買波一樣

就黎六年 希望可以繼續落去

我都想拍長拖
不過冇拖比我拍

樓主講得好

樓主好多經驗?
定又係你計嫁
你計啲結果好撚伏嫁喎

修身係第一步

YES

又mk,扮潮去酒吧食女
好人好者, 會走去玩 sp , 拍過幾次散拖
一個人格衰, 道德界線低
又要受唔住短暫引誘
注定一世冇成功
真係好垃圾
堅持到底 , 就是勝利

自己18 拍到27 結婚一排再生仔，依家個仔幾歲了
有幾位朋友都同自己一樣
18,22拍成十年再拖到最後結婚

亦有d fd 一拍拖就話要點點點，要白頭
最後半年都冇就散

所以我覺得
有時d 野，唔好強求，一齊順其自然就得
合側一齊，不合側去
睇得太緊，目標太遠，要求太多，對雙方都有好大壓力

整定的

識人係咁 本身個look已經勁mk 口口聲聲話想拍長拖，但經常落酒吧/club溝女ONS，拍拖既就拍得一星期就轉畫/俾女飛 仲以食得多女而自豪

最好個個都好似樓主咁
我就可以派帽

十個男人九個滾，仲有一個仲等緊
樓主你等緊邊樣

叫我

悟以往之不諫 知來者之可追
實迷途其未遠 覺今是而昨非

曾經自己都因為一啲事而一時迷途上黎搵sp
但問心個句，其實sp唔係自己想要既野，之後都冇再搵
希望巴打你有朝一日都可以返轉頭

serve唔同purpose 無得咁比
即係你唔會友情愛情順利
就覺得屋企人關係點都唔重要咁

戈人地賭神黎🤓

想拍長拖都要記住對對方好啲，唔好當咗理所當然，覺得佢都想拍長拖就唔比心機經營。

現實好難實踐一生一世

繼續追post
長拖真係要遇到啱嘅人
仲要大家好好經營
羨慕好多一開始就到尾嘅人
我都開始覺得 離合都係註定
都唯有接受

我想拍長拖，但唔係被人帽就被人飛

因為player識得氹女有刺激同激情掛
同一個道理 女朋友太乖都會被嫌棄
就蠢蠢欲動去搵第二個激情
到頭來 大家都得不償失

日本女人真係好正
都係個種欲來順受型
又持家有道 賢良淑德 小妹好欽佩
反觀香港 女權真係好重 養左一堆公主出黎
本身男女關係就一定要互相體諒
但真係無乜人做到

冇撚用架
女人好撚古鳩惑架

好掛住佢